【票站現場 - 新西】排緊隊/投完票報到區 - 7.11 12點 開站

提多次

- 記住今日 12 點先開始
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 選民登記網站 Cap Screen唔用得
- 唔使裝 APP - 全部人用網頁投
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

推

牛隻報到區

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

btw 唔該巴打

唔使客氣

有d票站都無開門

今日要延後至中午12點先開

比佢伏到

我都係今朝起身先見到

一定要投票 絕不妥協

西北牛冇為意改咗時間
唯有落街食個早餐先

可以食埋個brunch

住屯門係荃灣投得唔得

食完返上去瞓多陣先再排隊

係所屬選區任何一個票站都得

yes

放工去投

推 你若放棄 誰衛我城

推！！

ok

唔好意思 想問下新西一人係有幾多票 睇過好多post都搵唔到

投票要人

...

直選一票，超區一票

第一次投唔知道sorry

汀深好似錯撚左個地址
原本: 新界荃灣深井村57號二樓
應該係: 新界荃灣深井村58號一樓

ok我跟跟

Ios 個apps 有冇link?

轉左用網頁版唔洗裝app

朱凱迪嚟左支持天水連線伍健偉

tui

一開波就幫手拉票

code已gen
食個早餐就去投

push

點揾票站編號

Push

可以係屋企gen定 code先？
條link係咩？

404

票站位置：
候選人資料：

1020先啱

一陣就出去投

我未試過

一定投

戴耀廷Facebook:

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

係咪我old news咗

食埋個lunch先啦大佬

等緊開站就出去

冇人error 1020？

試熄vpn

pish

Thanks

唔知票站code
都係落去再算

其實每區可以投幾多個人？

入去拉到最底
click 投票站會開咗張google sheet

自己選區一票
超區一票

總共兩票

Same

係咪開咗vpn?

票站code

記得vpn要教翻hk server 係外國係投唔到架

係柒咗

arm

我想問係咪一定要去自己區票站投？

仲有一個鐘

新西人就全新西都去得

仲諗住出旺角買野順便投埋

加快投票流程步驟2.0 , 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

勤力既牛牛出黎啦

冇揀到可以投超區咁點算

新西

thanks

Pish

支持初選, 不怕打壓

用link推po

puah

用link推

住元朗可唔可以去荃灣票站投票？
係咪照整網上嗰個qr code

已經投左，等開門掃qr code

初選全投本土派

整定qr code
揀岩票站

新西牛爭扎！

返工呀屌

推！

I’m ready

睇你選民資料

1）傳統區議會選民（非區議會第二）：咪淨係投到自己所屬地區
OR
2）係超區選民：咁咪自己所屬地區+超區 各一票

網站投左
12點落去投
唔知個票站會唔會比狗隊搞

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

投左

今晚開到9點
聽日投都得

新西投邊個？

出面有post講
你喺連登search 張可森應該彈晒三個畀你

譚凱邦完全冇人講

法律風險

係葵芳站！排第一！
勿相認

其實我都覺得佢會好過啲泛民 起碼夠激進

有後生投後生啦

想問選民登記封信 可唔可以做地址證明

即係投邊個好似完全無人講嘅

同埋老早已經講源頭減少
泛民實同你講血濃於水

不過我地本土派點都撐後生仔先啦

揀好票站，網頁投完票，cap好qr code，
再帶齊身分證、qr code同住址證明去同一票站認證身份

張可森

自己睇選舉論壇再決定囉
下下要人教你投咩
咪撚要民主啦

同埋其實周圍都講緊

有名有地址就得啦

12點先開 實排隊
夜啲先去

有投票指南?

唔該曬

王百羽岑敖暉 梁晃維彭卓棋袁嘉蔚 李嘉達黃之鋒 馮達浚劉澤鋒張崑陽 鄒家成劉頴匡呂智恆何桂藍 張可森黃子悅伍健偉

唔好咁懶

投邊個好

up

牙鋒定牙浚?

出門去投

今晚先投 呢個鐘數一定排到爆廠

佢

Pishhhhh

個網上唔到

熄VPN

已投

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

天水圍好多人投

其實投幾多個
如果初選只係投一個
但係呢度有三個人
咁唔係分薄左票源咩

世宙都過百人了好多uncle auntie 伯伯

勁多人。。排緊隊

已投鄺神

Lm

投左票了 見到有銀髮族去投

大家小心身體 好曬

咁有幾張名單出線嫁嗎

捱

好多人

1個

問題就係本土派本身都唔肯定夠唔夠多票
我驚到時三個都出唔到

出緊

新西八爭六 點都入到一個

投票！廣傳！

上年鄭松泰+ 黃俊傑65000 票到， 尾席何妖35000 票到，加埋今年個氣候，配得好既話三中二係合理期望

當然更現實情況就係dq哂

推 新界西

新界東！原本今朝8點起身，諗住準時。

吃完晏即投

要投超級區議會記住撳否
我嗰區好多人撳錯咗

投完了

幾點完？

啱啱投完

支持鄺神

我唔知我要㩒是定否

好多銀髮都唔知今日初選
有冇得延長一兩日

投投投
和你投

你係咪傳統界別選民 ( it 工程 法律 醫生 飲食) 係就撳是
Otherwise 否

希望今日出完新聞聽日佢地會出黎投

推 晏啲去投森仔

咩環境？
收工先去

聽日都有得投

投完！提前入去個網填資料save定qr code，直接拎入去比職員scan同對資料就搞掂1分鐘都唔洗

唔識電子投既銀髮族可以去紙張投票站度投架！！！！
辛苦義工了

超區唔係非功能組別既投咩

前面勁多未填完塞住晒
+1一分鐘都唔洗

新西投邊個好？

Share出去，自己上網投左先去到俾佢掃qr code就得，現場好多人先噤有撚排等

屯門人投左伍健偉

票站code要現場先知

投咗朱hi同岑

投地區+區議會(第二) 既話
係咪填兩次否拎QR Code ?

好多阿叔阿嬸都投

張可森/伍健偉/黃子悅

投完啦
票站有靚女助手

要揀否

港島已投

求station code

屯門人 - 投伍健偉

[url]
[/url]
裏面有寫

排緊隊了

一醒咗未睇連登就衝咗去投 所以唔G

投完啦

元朗人投票俾張可森

石菊票站

手足唔影相啦

投張可森

頭先係友愛投，因為初選d 字遮左尹兆堅個名d 職員出黎屌人老母，差d 廢老vs 學生哥。
好心民主黨教下d 狗啦，亂咁吠
35+之後再打過啦

想投張可森同伍健偉
張應該夠票入閘？怕大家投哂張 伍唔夠票

帶妖fb有share

王百羽 唯一本土派

推呀票站要人

in tank we trust
圖就唔放

有冇懶人包 驚到時唔識投

王百羽啦 岑同鄺都夠票

問下票站人員？

可以。
係。

唔係下話，老野黎喎

先投部隊

森仔 森仔

投完Lu

投票過程懶人包？

新西有票王朱凱迪
要lead 就唔會揀岑啦 立會素人

睇番初選論壇
劉細良真係好濕鳩

有人帶住都唔會係岑
鄺大把票
本土一定投王伯
王伯大把經驗咪當佢新仔

sorry, 原來講個後生仔，後生仔選好呀，但都要做d 成績俾人睇

伍健偉
王伯羽

我9點想去個下見到12點先開始,依家出去投

新西人報到

已投!!!!

lm

投左朱西廸

投完幫推

伍 可能唔夠票

新西仲有個伍健偉㗎 本士嚟 但冇人識佢

條友真係好支持手足 希望多啲人識佢

上網投完搞左個QR CODE出黎
陣間6點收工去票站搞掂埋佢

希望天水圍夠票推伍健偉入

無辦法，佢同森仔我揀左森仔

森仔/伍建偉

heidi大把鐵票

推推

之前D人研究過 伍會唔夠票
呢舖真係告急

朱凱迪都支持伍健偉
你唔係唔投下話

咩研究 有冇link

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

網站內已有票站編號 list：

拉

頭先去左票站 地址證明要正本先比投

新界東，已投
但小心啲，如果用紙張投，後面要寫資料同日期時間
如果冇寫就廢票
我聽到之前應該好多人冇寫所以廢咗票！

荃灣排緊 福來

個個都森仔 伍健偉就冇人識

我唔知係邊道見到有人計過個大約得票率

佢仲要係我果區區議員
但我覺得我點都推左森仔入閘先好d

可以投幾多票?

友愛票站多唔多人排隊

唔係話手機都得咩

張可森伍健偉黃子悅都唔錯

岩岩投完

排左差唔多兩個字

邊間

係白頭佬度投完
唔多人排 10分鐘唔駛搞掂

新西已投！

新東 投完
一早已經兩隻藍衫狗影相

啱啱睇維基蔡子強曾經話佢係環保塔利班

屌上面條片我有睇過 好撚慘但係又好好笑

投票啦大家

荃灣海濱人
我圍住個平台行左半粒鐘都揾唔到
有冇ching知邊個位

我手機cap圖都得喎

手機cap圖都得
你叫啲義工咪玩野

屯門區票站咩環境？

落街食野順便投埋 3分鐘都唔洗
個義工仲要幾大波

見唔到碧匯有票站嘅...唔見有人

預先投票入：
票站Code：
想投超區記住揀「否」
===============================
五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

新東jj留名投緊票

手機填好哂form，1分鐘搞掂

我海濱都揾唔到

排咗半個鐘

葵青here淨係見過子悅宣傳咋

屋企樓下票站排曬長龍 熱到就融
但都要堅持投票！！！

天水圍排過百人cls

成個天水圍南得一個票站

上網睇好似係要三個月內住址證明 如果冇咁點
揾咗好耐得返選舉網頁嘅資料但又唔用得

新西好多勁人

想問係咪要去指定地方投？ 啫係禾輋住，可唔可以去就近沙田區既票站投？

有冇銀行月結單或者電話費單都得

我投個陣比咗銀行月結單
佢連咩銀行咩月份都無睇
所以我諗剩係對名同區

可以

去返所屬地區嘅所有票站

譬如元朗係可以去返所有新界西嘅票站嘅

投票投票！

開網上月結單比佢睇得唔得

Thx!

全部即日收到就垃圾桶見

幫推

有開e-banking就會有e-statements, 登入再cap張咪得

陣間去試試佢

咩年代呀巴打

申請電子月結單啦

不過我係你呢唔理有冇過期都照拎左去先啦

仲有稅單呢

All in 伍健偉

屌呀 青衣海悅個投票站係邊呀

最唔鍾意電子月結單

同問荃灣海濱

投咗

有申請 一向都唔睇單所以冇咗件事啱啱揾到了張電子月結單了

岩岩放工 而加去

借圖thx
Btw

海悅有蓋避雨亭

伍健偉

C平台2樓113號

避雨亭呀！

青衣要排隊

係

我個票站話系統故障投唔到住，有冇其他人既票站都係咁

現場無人解釋

投完，都ok多人

本土論政 張可森
本土勇武 伍健偉
本土門面 黃子悅

個人就偏向 張可森同伍健偉

啫係邊個位，我揾唔到113
我揾到114，但附近乜都冇

我去嗰個都係掃唔到qr code

屯門要排隊

得

Done

有人龍

上次區選唔夠年齡投唔到，跟住申請做左選民。

之前收到信，講埋咩區。咁今次係咪直接可以去票站投？

現場無人解釋要答否先可以投埋超區

邊個站要排？

青榕樓

長發果個要排

我用網頁版投左一次

就咁字面譯我係會揀否

投完

我嗰個冇，要我地遲下或者聽日先再嚟投

痴撚線元朗雞地個票站排到上天橋

琴日跌左銀包 passport 代身份證得唔得

避佢老味雨亭，又唔update人

青衣海悅轉左去海悅商場區議員辦事處

伍健偉 張可森
希望兩個都可以入到去

大家投咗張可森定伍健偉？

1516緊

passport都係身份證明文件嚟

揀左否

In伍健偉 I trust

proactive learning個到呀ching

網上投票揀錯左點搞

x2 請問有咩影響？

投邊個

你揀左功能組別未冇得投超區囉

會唔會當廢票架。。 頭先問左話你本身有冇得投超區 我話冇 跟住叫我否。 但網個到選完 地區 仲有得選超區。。 唔想俾人當廢票

揀是無得投超區

有得投功能組別就冇得投超區
正常人都係否

揀否，代表你可以投埋超區

如果我有功能組別票
應唔應該照揀否幫手投超區(only初選)

有冇人知俊宏軒個票站喺邊？
空地？

投票

兆麟

原來冇揀錯

揀"否", 唔好係咁揀確定完就算

張可森
超區投tank

咁都好啲 上次投 岩岩18 歲 唔係好記得有冇投埋超區。

[gold黃子悅我尼投妳啦[/gold]

我好7

推，已投

已投 有超區票記住填否 好伏

咁我票投伍健偉！

非功能組別既大家記住投否 唔好浪費左超區既一票
現場真係好多人排隊 工作人員無咁多時間逐個解釋
總知自己睇清楚！！

Push push push

no
你唔係超區唔好投超區
因為%會變

我嗰面一個人都冇

有冇人知天悅宜家洗唔洗排

仲未諗到崑定馮

點解cap screen唔得？

最好兩個夠票入哂

最理想係張加伍都入到
最怕張入到 伍唔夠名氣 收皮

你去咗票站認證未？
未嘅話再投多次先去認證

應該唔關事
純粹原則上你如果唔係超區嘅選民
你就唔應該有權力去決定超區邊個可以出選

收到！

可以!

住址證明得softcopy ok?

伍

去現場有人教選否

票站開到幾點？

岩岩投完好多銀髮族投票

認真 有冇人想投hidi, 好似冇人講過投佢咁

去友愛投完 老人家多過後生

投咗

推

9

gogogo

唔知點解硬係無人識佢 佢條片都自抽

驚去到晏晝多人就冇人得閒教，各位睇清楚先撳掣

祈德尊唔洗排

屌佢老母早啲開得唔得 搞個初選都遲到 屌佢老母得點投呀 12點後就得閒？

如果可以每小時宣佈個投票人數 會好鼓舞
同埋國際關注會大好多

Pin

入民主黨議辦唔投民主黨會唔會太衰

天水圍加油

好多同路人大家出來投

入去舖頭一定要幫襯？

已經投咗我森

我已經係人版

Voted!!!

去到9點，仲有聽日喎

天水圍牛都睇到天水連線做幾多野
All in伍

agger

投完留名

我前後一堆人都講伍
利申我都投左
因為天水連線平時都做實事
遊行都會出 無理由唔投

+1

夜晚唔得閒 聽日返工呀屌佢老母 屌佢老母特登今日九點準時去 唉屌 好撚煩

無問題
我都係咁

牛牛已投

佢地只係對資料又睇唔到你投咩

票已投
有QR code可以優先投票，五分鐘搞掂

你兩日都返9-9，唔放lunch嘅

有乜問題傻豬黎

民主黨老電池根本要退下，新晉嘅都還好，但感覺都係被黨拖後腿

黃定吳好

新西已投

入定web 投票好快搞掂

同一區任何一個票站都得，搵個最近嘅去啦

已投
我投個個票站全部人都係同一條隊, 一早整好個QR CODE都係排同一條, 無快到
不過本身人唔多所以好快搞掂

要 我兩點投完 排咗around 45mins

我排緊 排撚到仆街

有冇人可以講下個程序係點 屋企人怕整得耐

當我冇到

有冇人知深井個站係邊

傅記後面呀

唔該

深井村57號二樓

劉志雄議辦

等下啦 我12點3排到1點

冇住址證明可以點？

上銀行單最新電子月結單咪得

住戶證／區選投票通信書
銀行電子月結單都得，唔洗印出黎，cap圖就得

佢哋部機好似do完qr code會見到投邊個同你填嘅資料
之後撳確認就完成投票

頭先淨係立下眼無乜留意

今次月結單可以當證明？

今晚先去到

一早block咗上面條友
應該唔係五毛就係on9仔，唔使理

不嬲都可以

一向都可以，月結單有地址同你全名就得

有心投點會投唔到 講撚埋啲廢話

你網上投定去到投

站內處理半分鐘左右咋，係多人排隊

你網上揀完都要去比佢scan 個qr code

跨區返工

邊個票站

#初選 投票程序如下：
1⃣登入網頁

2⃣同意個人資料收集聲明
3⃣輸入4位數字投票點號碼
投票點地址及號碼：

4⃣是否區議會(第二)以外選民？
5⃣輸入身份證上部分資料
6⃣選擇候選人
7⃣產生QR code
8⃣親身到票站交俾職員核對身份證，住址證明，完成程序

你可以入網投咗先，返工前放工後去票站scan qr code 核對身份就搞掂啦喎

我投紙本票站去嗰陣十幾人左右，得我一個後生仔

又話選民登記cap screen 得ge , 冇帶投唔到

你地就好, 咁多人我去嗰陣得十幾人仲要唔使排

有冇e statement?

民主黨老電池吹雞
收左着數去保“尹”

你冇跟貼, 尋日已經講左唔得
開e banking啲e statements俾佢睇就得

後尾話左唔得 你開網上銀行啲bank statement

天瑞多唔多人

首先上投票網站填好資料同投票

票站號碼可以喺呢度睇

之後會有個QR CODE，可以print screen入相簿

去返揀好嘅票站，俾個QR CODE佢哋do
同埋俾身份證同住址登名工作人員

咁佢哋對返你真係住嗰區同埋之前上網啲資料係啱就會撳確定

佢部機會彈句「完成投票」咁就搞掂

係屋企用電腦/電話上網投
輸入你想去票站嘅數字
網上投就有QR CODE 截圖

之後真人去現場票站(頭先輸入個個站)
帶身份證 住址證明 出示QR code
(對名confirm過程我十秒都唔洗)

記得一定要落現場掃 QR CODE
咁個一票先會作計算

投票投票投票

票已投

投左伍健偉!

龍門2條隊
已投完走左

超區 投
民主 300+ (kg)
本土坦克車 王伯羽

我都睇唔到佢有無撳確認，講個信字？

👌

景峰好少人

正常會同你講同係你面前做, 可能你嗰邊太多人唔得閒掛

咁係咪應該睇住佢撳

好似係百羽

睇唔到你投邊個架
淨係睇到你頭先入既資料有冇錯

佢撳右下角橙色制submit

我覺得連登多後生偏本土姐
事實大把hidi fans 相信好多中年或銀髮對政治新星無留意

你想投邊個咪投

王伯 你都唔識！

8個入6個，應該入到掛？

民主派有佢地固定支持者, 唔使怕咩人入到, 咩人入唔到

真啊 hidi應該都多人投
連登係少數

天瑞極多人

好事

勿自爆

逐頁cap screen 投票教學
見到好多街坊頭都大埋,所以整左個圖文教學
逐步跟住做,唔好再話唔知點投票

截至 14:37 五個報到 Post 嘅回應數分別係：

正常既 全港超過一半人口住新界

聽日幾點開？

填好拎QR cpde去1分鐘搞掂

頭先投票無睇到工作人員有無撳submit，淨係知道scan咗兼check咗自己資料，有無辦法知道自己嘅票有無submit到？

9am

推啊

已投讓本土成為主流

咩料 個義工傻L 咗？

我住天水圍 但可唔可以係銅鑼灣投？

不可，會睇你個站比相應地區名單你揀

我都係

thx

一陣去投

青衣碼頭巴士總站附近
黃俊達議辦

推呢個 CLS

用手機影嘅住址證明得唔得?

LET GO HAWK

得, 記住影清楚文件入面你個全名+地址

係唔係一定要係自己個區先有得投票？

陣間落去投

你個大選區入面嘅票站投都得, 例如你住元朗, 去荃灣投都得
佢地都同屬新西選區

冇

岩岩排左成個鐘

電子版都得

WTF 我個站有
提埋其他人呀

咁多個網站好亂 有冇一個主要網站/官網
我又見到
同

邊個網齊全好啲 唔想share晒十鳩幾個網比啲fd

注意補充水份，天氣熱好易中暑

伍健偉！

想要點投睇上面
下面主要話你知有咩人投, 同埋佢地背景
如果你有清晰意向投邊個, 咁你可以唔使睇下面條link

去投票 去投票

咁樓主po嗰條link咩黎 我見有投票分析好似好pro咁

返新西工路過有唔少票站都冇人投
超區坦克車
王百羽

同第二條 link 差唔多，係多咗立法會拎落黎嘅資料
都係果句，有心水嘅唔使睇

Thanks各位巴打

有冇有自己全名同顯示到居住地區嘅文件/證件
住客證、政府信、銀行信、學費單

香港人永遠最後一刻先出嚟

雞地票站條人龍絡繹不絕

Ed

推推 推推 推

攪掂

有用廢中

LET'S GO

done

晨咁早投左🤟🤟🤟

溫馨提示:富泰票站收左皮
最近可以去兆康議員辦事處或者景峰輕鐵站

大西北排到死

投完票報到

我都係太多人，佢scan 完好快就同我講ok 就去搞下一個

投左, 有qr code
但係票站聽日先有
個code仲有冇效架

已投森仔

我附近個票站
話有qr code都係排同一條隊 等9個字

排緊個陣聽到佢地話 scan十零廿個先一次過submit比較快

一人兩票 一票新西 一票超區

完成， 巴絲請留意荃新天地間雪糕店票站取消咗

我食咗啲嘢先去排
我投完票已經肚餓

唔介意可以去遠少少地方投有啲站比較少人去

明天會唔會仲更加熱鬧

俊宏軒個票站多唔多人, 而家收工去投

成個元朗得4個票站

好似限2個鐘

#天水圍 1530
目前天水圍區內初選票站均有人龍，預計排隊時間：
🔸俊記20分鐘
🔸天悅30分鐘
🔸天晴30分鐘
🔸天瑞45分鐘

‼️記得投票‼️

好似一個id跟一個獨有既code
個code冇比佢地send過就一直有效

金水圍好撚癲

好撚多我fd話佢排左9 個字

唔係掛 咁我買支野飲先

張可森
王百羽

1541 新都商場門口 3藍2白狗 研究緊個放喺路邊嘅袋

1547 新都商場票站外 3藍狗 2白狗 拉起封鎖線圍住個袋

#戰友報料
現場保安講係有人放左袋空紙盒，上面寫住「小心」，有人驚係炸彈就報咗狗

俊宏軒要人啊 得返50人都無

我投黃子悅，王伯羽

收工會叫屋企人投張可森，王伯羽

hi

金水圍

真

點數到50人

成個天水圍咁大得4個票站點夠

去到一頁 要選鄺神 王百 同岑 應該選邊個好

林進

王百啦

岩岩天水圍過兆康投完 五分鐘完成 天水嘅可考慮轉過去
可能投完天水票站都未投到

報到！

利申 樓下嗰個聽日先開 未投
但如果長隊唔係可以做到更好畫面R人投票咩
咁當然仲要計埋驚中武漢肺炎既可能性就去兆康都係好事來

投咗做緊哨中

一陣一半人話食完野再返嚟 之後就消失埋嫁啦

王伯

我真係食完野再返嚟 之後條隊長咗一半

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

民主初選網站、資料、攻略、Post合集（屌條link好難搵）

投呀！

同區其他票站都投得

有人龍係好事

1801

做乜鳩天悅有人歡呼

王百

Push 快啲叫曬身邊朋友屋企人投啦

計番人口
天水圍同青衣都勁少票站

你不推喎巴打

已投

推呀

In tank we trust

張可森 王伯
天水圍票站多人到仆街

張可森定伍健偉好？

請問宜家天瑞同天悅嘅情況

睇依度好似投伍仔比較多不過連登個sample太細, 睇你飛佛啦

APPS 填身份證前4位
佢個網係尾4唔計括號
你地填左邊4個

冇野了 眼殘

天瑞應該要排一個半鐘以上

俊記票站有幾長人龍？

我都有啲擔心，希望天水圍夠票

天水圍人 票投伍健偉 王百羽

整咗QR code係咪要再整過

我fd岩岩投完 排撚左兩個鐘

Ok thanks

新西撚
剛剛投大約排左2-3分鐘

寶寶 你都係新西

請問要投邊個？

想問下元朗世宙果邊咩環境呀？轉頭會去投

你投咗未

有無人天瑞排緊隊？
請受我一拜

你呢

票投本土

伍健偉
沖啊!

點解唔去天北

d義工好nice, 30秒搞掂

你都可以幫吓佢哋手

葵涌廣場好撚多人
但其實對面馬路嘅街工票站無人排

你唔選佢啫
都要將佢嘅利用價值用到盡

新西張可森/伍健偉/黃子悅 三選一
超區王百羽

投了

請投我地民主黨尹兆堅+涂謹申

推呀！

再推！！！

佢地準備滅黨ga喇
而家唔用佢啲辦事處以後無得用

已投黃碧雲

一票張可森，一票王百羽

隔離d 區d post 個個話要排隊，但係區選其中一個深黃票站去投初選，5:00 幾落去，隊都唔洗點排，三分鐘攪掂

本土派歸位！
聽到好多中年人投尹

已投 張可森 王百羽

就係因為有幾個票站排哂人
所以其他票站就無人
好似我上面講葵涌廣場好撚多人
但一條馬路之隔嘅街工辦事處就keep 住得十個八個人

push arghhhhhh

你經過葵廣嗰陣做咩唔叫啲人去嗰邊投

我沿住條隊叫咗一次
又同義工講咗
有無人跟就唔知啦

票已投，澤豐人不多，同時間大約有10個人投緊

我諗有嘅，個畫面幾搞笑

我有跟到

票已投 山景唔洗排

新東票站 幾點關？放工去投

投左佢 平時都落晒力share佢啲野 希望佢嘅努力有人睇到啦

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

係咪唔使等咁耐

報到

有咩往績？

已投
不過我個站都有十幾廿人 但唔太洗排 幾分鐘就搞掂

9 pm?

辛苦大家

投完，荃灣沙咀得六七個人排

元朗邊度少人啲

已投 拉埋阿媽投

諗唔到
但我投咗
本土行先

伍健偉衝呀

已投。。。。真係好多上咗年紀嘅排緊。。。

新西差你一票

世宙

有冇人知 世宙多唔多人？

新東 呂智恆 劉頴匡 鄒家成

sor入錯post

聽日投！

佢哋好多投傳統泛民

本土要人 本土要人

本土告急

本土要人

世宙 朗景台都無乜人
唔知做乜個個死都要去鳳翔

區議會1同2有咩分別?

1傳統 2超區

2係超區，唔跟區出嘅名單

THX

超區＞填否

正呀喂

真啲助理？話世宙少人啲都冇人走

排緊怡豐

本來世宙個議辦就大好多檯都可以開多啲

其實新西區，係咪只要係番新西，唔洗自己區都得

Yes

新西就得
即係葵青荃灣屯門元朗離島是但一個票站

排咗半個鐘終於投完

點解去到咁遠多唔多人？

葵涌票站密度極密
完全唔會有人龍出現
如果唔想排咁耐可以去葵涌睇下
只要你係投新西就可以去任何一個新西既票站

愈夜反而愈多人

都未必既, 我見前面個呀姐係投黃子悅, 有D估佢唔到

算快

真 愈夜愈多人
成班deadline fighters

睇返上屆2016年立會有220萬投票
其中泛民主派佔115萬到，未計中立派別
即係話初選都要有50萬人先有一定嘅認受性